香港會唔會好快出現第二次大型移民潮？

劣幣驅逐良幣

睇埋逃犯條例先，不過就算過左中低產移民人數都唔會升好多，係都商家佬撤資先。

希望十年左右嘅時間就走到

十年 ? 過哂廟啦

移民高峰期應該 3 年內出現

上有高堂
唔係話走就走到嘅

有錢佬就會

已經開始左

那有錢

唔會

廿年前肯走就走到

依家無學歷英文無7都走唔到

無能力啦
有都係本身有外國藉果班
見唔撚對路
嗱嗱聲返老家

唔會 有能力既已經揸晒外國passport

唔係開始左咩？
身邊有能力嘅都搞緊啦。

走唔到啫，你估我唔想

供樓...不了

如果移民唔洗錢既話呢，香港人口應該會回到開埠前

三年後都人踩人，到時非洲都落閘(重有14億大陸人同你爭)

香港人就成為世界蝗蟲 去人地發達國家咬老綜

本來可能有，燈燈下就變冇

唔會，就算係中產都好難移到發達既英語系國家，門檻愈黎愈高

應該係好多人想走都走唔到

2，30年前就真係移民易過食生菜，求其一個飛髮佬，廚房佬英文都唔係好識講都移到民

會 就算逃犯條例今次唔過 商家佬好清楚好快又會有第二條差唔多條例出現 香港完全變紅只係時間問題 所以一定會走 另外就算出現左移民潮 大眾傳媒應該都唔敢播 唔會播

唔會
要走一早走咗

留喺度嘅，一係根本無門路走

一係揸外國護照有埋外國親戚隨時走得
不過同外國比香港仲係賺錢天堂所以仲響度
應該賺埋最後一浸到外國徹資先走

唔會

有能力既家庭，一早就幫佢地仔女拎晒歐美國籍。而家所有地方都收緊移民政策，次等香港人唔會有機會移民。

或者可以移去台灣/泰國，但呢啲地方唔會比香港好得多。

而家未走既1係冇能力走，1係支耶人已經習慣，1係靠中共搵水。
得小數有能力走未走
我打算捱到50 退休移民

有錢個班幾時走都得都拎晒護照 仲有好多回流返香港搵錢 搵夠又係走

真係咁想移民都可以去美國嘅 50萬美金真係大把香港人比得起

唔出奇

出面西方國家反移民太勁

本人有 phd + ielts 7777都 ban左

唔洗移民潮
已經係KEEP住走好多人啦

澳洲？英國？

FF過龍
20年差唔多

台灣

唔係好快
係呢幾年一直都出現緊

鬼佬都on撚鳩。穆斯林就大愛係咁收。追求自由民主既香港人就唔收

準備緊移民去法國
利申：有親戚係個邊

到有移民潮個陣有外國passport個d都番黎香港啦

利申2年後番去

你係咩科嘅phd?係專業嘅冇理由唔收

physic

法國又多黑人又多gypsies又多muslim 做乜鳩，香港仲好

經濟又唔好

唔會，一直都走緊人，唔會突然間成堆人走

如果你話依家BNO只要放棄港人身份就就可以轉拿BC 成班BNO狗衝

但係有學歷英文勁嗰班， 反而窮人多!

冇咪好囉， 咁即係表示逃犯條例冇通過

雖然入境處個移民數字完全唔撚準
但其他數據都見唔到有大規模移民潮

特別後生嗰班

今日睇報紙先話買樓送俾82歲老豆喎
經濟咁好,點會走呀